浮雲哥：我很擔心，施永青以後的聖誕怎麼過？

聖誕快樂

燒緊浮狗肉

聖誕留一晚

Mla